係時候搞一次沉默大多數集會「譴責警方大量施放催淚彈，影響市民健康。」

放大衰過食二手煙
放大記者患不治之症
放大警方裝備不足以預防
放大小朋友／老人好辛苦
放大街坊好辛苦
放大射上民居
放大室內射
放大密集地區射

我政治中立但我唔想死

push

可以

推

要搞就唯有平日夜晚搞集會

同埋重申五大訴求

文宣召集!!! 二噁英苦主大聯盟